[請幫推]見到話去墜胎嘅人我就火

自己錯,就話去墜胎,生命黎㗎仆街;你又會話,咁我點辛苦都捱窮養,我又屌你呀,無計劃無經濟能力喺香港生BB?想下一代都一出世就捱餓捱生活?搵領養家庭救下一代都唔識
請幫推至所有巴絲都知。

領養對個細路真係好咩

殺死佢好咩?佢連思考嘅機會都冇。

生活係貧窮之中係好慘㗎
殺啲窮人bb係幫啲佢哋解脱咋
費事要佢哋痛苦
鬼叫佢哋老豆老母咁撚窮

唔撚洗你養你講乜都得架啦

合格領養既窮極有個譜
重點係個小朋友係wanted
係人地準備左好多野 好多時間先可以有資格
做父母要考試要拎牌既一定係呢班合格多過出面堆痴線港爸港媽

腦都未撚生好 思乜考？

咁你有冇領養